令人髮指 24歲男子剛假釋即強姦88歲老婦

警方到老婦家將其從地下室救出。網圖
美國紐約發生一宗令人髮指的強姦案。1名24歲男子剛結束假釋，卻闖進老婦家，將其關在地下室虐待及強姦，得逞獸慾後便逃離現場，最後難逃法網被警方拘捕。

案發在當地星期三（24日），來自布魯克林區的24歲男子Selwyn Worrell，他在今年2月才剛結束假釋，兩個月又再犯案，在24日下午2時時，他走到受害88歲老婦門口，扮借路希望讓他可以到達受害者後院附近的地址，當老婦開門讓他入內時，立即掐住老婦的喉嚨將其拖進地下室中，接著用電線綑綁她並性侵，性侵完老婦後便逃離現場，而受害老婦拿出身上的生命警報器報警。

警方到場到地下室將老婦救出，老婦面部受傷被送醫治療，老婦人的女兒事後氣憤的表示，老婦平常非常親切和藹，受到很多人喜愛，她無法原諒該男子的行為。警方最後循線追查男子的行蹤並將其拘捕，他被控強姦、性侵害與竊盜等罪名。

警方到老婦家將其從地下室救出。網圖

cls 阿婆都唔放過 究竟有幾飢餓

識食

唔係有幾飢餓
係特殊愛好

恨鮑姐恨到癲

乾過撒哈拉沙漠

少女唔鋤愛阿婆

正喎你姨婆心口凸凸

英國耆齡王

咁撚識食
阿婆都唔放過

犯人個樣
一睇就知道係罪犯

又係nigga

行撚開~唔好再~